楊潤雄：大灣區執教供教師多一個選擇

【Now新聞台】粵港澳大灣區規劃綱要提出，研究開放港澳教師到廣東考取資格並任教。教育局局長楊潤雄表示，正跟內地商討細節。他承認香港教師薪酬較高，安排是為有志在內地執教的教師提供多一個選擇。

至於政府曾探討本港辦學團體到大灣區辦香港課程的學校，讓日後到大灣區工作的港人的子女入讀，以便銜接本地課程，楊潤雄指，仍跟內地政府及本港的辦學團體商討政策及資源上的配合。

上去有得打小朋友 爽咁多 唔洗日日上網吐苦水

我地港獨派果然行前過人好撚多步

好啊 等班教畜一鑊熟

楊局啲千金少爺有無去大灣升學？

讓日後到大灣區工作的腥港人的子女入讀，以便銜接[url]香港[/url]本地課程

我就算不獲續約，都唔會去中國教書

月入幾千 共享榮耀

屌你老母

岩啦，大把大陸喱貪香港老師有質素日日朝早過關黎返學

依家叫大陸老師落黎教，可以趕走班大陸喱

咁又唔見你條仆街上去做官。
全世界有邊個政府叫本國人離開本國㗎。

你可以學關SIR。

個個官都係賣港急先鋒

期待文革再來，批撚死班老師

乜柒都大灣區